猁迷真係好能羞家，縮返入你老母個閪入面啦

呢幾日英超亞洲盃，班臭猁狗又帶住成身精液蒲曬出黎，真係好能嘔心囉

班柒頭笑柒獌六弟又笑佢地掹車邊先打到歐聯，咁你拎過英超未阿，你打歐霸個屆又唔見你拎冠軍掹車邊去打歐聯，人地獌拎冠軍阿！

又話人地多仔、些路迪用YNWA係抄你地，因為人地唔夠猁出名，唔配用。

收皮啦，垃圾猁！
真係人唔笑，狗都吠

你吠？

系

猁狗知道理虧唔敢出聲，淨係識偷偷留下負皮，真係好撚羞家囉

比左正評了

利狗

又話人地多仔、些路迪用YNWA係抄你地，因為人地唔夠猁出名，唔配用。

邊個講過

樓主

幾多字，不過唔知你中心思想係乜

push比其他人睇利狗既惡行

猁迷都係垃圾，低質

o...

noted

乜原來連登咁多不願面對既猁狗架咩

猁狗真係好低質

岩！正確！全英超最低質！
英超冠軍都未拎過成日走去等尻其他隊

慘得過D獌狗入場睇我利贏波
仲要著狗皮出黎俾人屌咁犯賤

個班友都唔知做乜鳩

比佢地威下
好耐先威一次

著得獌狗波衫 又邊止俾利一隊屌

哎唷唷

獌狗尋日俾人屌到嬲嬲豬呀？
尋日先當面屌撚左幾件

利撚好撚仆街，當個場係佢咁，著李城都比人屌，同黑社會有乜分别

由得佢地啦 難得終於拎到英超盃
依加唔衝出黎打飛機 又唔知等幾時先有得打

哎喲 琴晚比人屌到嬲嬲豬 又唔敢反抗
谷住道氣去開post呀? 陰公囉狗仔

十一年一冠
仲成日想叫自己強隊

又作野 屈鳩人啦

又有喪犬係度亂吠
樓主尋日著獌波衫俾人屌完黎呀 ？

點解要boo K舒
唔係因為佢老豆呀? 個仔都30啦屌

屌你老母 以前笑尻人講歷史

依家你咪一尻樣 咁撚西利即刻拎個英超睇睇先 唔好撚係度打嘴炮

Sor認真左

啲猁迷真係小氣過女人，話兩句都唔得

最肉酸都係噓鳩evans

Wow岩岩拎完英超盃啲氣焰係唔同啲

事實係上季岩岩捧完盃，其實都唔洗丁歷史。猁呢？

以前大球場就係我地利物浦主場

猁拎左英超亞洲盃

獌frd不願面對 反吧

每年22/7都入一入去唱番首YWFA

都個抵啦

ho ball

無人明樓主嘅意思

喂岩呀 利迷都懶得打ge飛機 你地都要幫我利劣 真係多撚謝 獌狗幫人打埋飛機

啲馬撚懶尻清高都唔係第一日嘅事

咁就叫幫你打飛機，醒下啦柒頭

懶得打嘅飛機 ？咁尋日大球場嗰班咩人嚟

睇波

一開波dum時間唔俾噓？

應該要成場靜靜地坐係到睇
睇完即刻散場

比高普叫d 球迷收爹

唔講以為踢緊個陣叫佢地收嗲牙

尋日幾萬利狗 大球場 又唔敢當面屌

修狗又有咩
唉梳 成隊比人買哂係慘

修咸頓球迷笑利無英超
人都留唔到 個個出哂水黎利呀陰鳩公

乜獌琴晚有份踢咩？

樓主呀狗黎
好似係

睇波都叫打飛機，曼狗黎嘅話入親去睇波嘅都係打飛機呀

人地為公義發聲係咪唔得

講至好似得獌會笑猁狗
高普叫你哋收皮
高普都獌狗嚟
唔通當日笑鳩獌迷喺度魚拉特嘅全部都係猁迷

是旦啦
我地愛隊嚟過贏過
唔似有d隊嚟親都出副選
當你地廁紙底褲
搞到心理唔平衡要周圍咬人刷存在感

真心唔明關班獌狗乜撚野事 一隻二隻走出嚟吠

喂喂喂樓主呀狗黎嫁

咪係 高普叫利迷收爹咋嘛 關獌狗乜撚野事

正皮
撐得猁唔係藍絲就係黑警

球球都dum啦，友誼賽dum波鐘 所以比人boo囉，白痴仔

你老母就on9啦生個咁既弱智仔

球會仔都唔出正選睇港超好過啦柒碌

多謝你支持港超

我曼

叫條女著住利物浦波衫
中出番幾粒

條女比痢狗視姦

會員范加爾

用眼睇有咩用
尋晚已經射咗入洞

他們是狗
仆街形容人

皮已正
班利狗都唔係路
黎香港市一個禮拜 搞到民不聊生

好撚搞鬼，李城入波班猁會歡呼

有女就好

幾大波

kamchi 佢都係著獌波衫 條仔係獌

咪講咁多 拎ig出黎

北看台睇住班著利既人歡呼
痴撚線

kamchi chan牙 自己搵下啦

有個猁企起身對佢地講fuck you見到 見到佢勁大波就笑笑口坐返低

我屌

利狗最多混血
又捧獌狗 又捧李城

水晶宮對西布朗個場人地比緊賽就起勢玩人浪
自己隊猁踢緊就識係識叫春

主隊客隊都捧曬 咁咪唔洗輸囉

係街見到著猁班人 真係忍唔撚住笑

猁狗不擋是人

痢狗D狗公本性

係

猁狗

認真 睇撚住帶人浪果班係李城迷
唔撚知點解香港人咁鍾意玩人浪
收皮啦屌 好唔專重場波

猁狗用左下面諗野

谷左咁耐
亞洲盃唔係盃咩?

好撚慘成班唔夠膽現場屌人要圍呢度打飛機

係啦係啦
你地堅持左咁多年先贏到個英超有咩感受 sor9ly, 原來係英超挑戰盃咋

又丁歷史啦死獌狗？

利拎任何冠軍都會被笑垃圾(當年獌笑鳩利三冠係米奇老鼠三冠)

到自己拎米奇老鼠三冠王就無左件事

猁狗幾耐未捧過盃?
上兩次決賽都贏唔到，二奶命好慘

又丁歷史

笑左 kamchi_chan 個ig story 影左個柒頭猁狗擰去後面屌鳩佢條片
猁狗比人撚狗咁撚

到舒米高個孫拎英超冠軍，猁應該都仲未拎到

琴晚拎左啦ching

一隻雞一隻狗
咁都要另鬥

點樣先唔係歷史？
你條柒頭猁獲獲比人串到收皮就開新post

熱烈恭賀猁拎到英超(亞洲)冠軍

獻給我最愛的猁迷，畢生難忘

無野答人，只係識重複話人丁歷史

一陣又比猁狗話丁歷史

表揚下猁迷孔融讓梨既高尚情操

最後有佢同條仔一齊著我曼嘅相

利拎米奇老鼠三冠王都係歷史，但獌迷就無視自己串過人呢樣

垃圾獌跟尾狗

乖，good dog

猁重要踢多兩場贏左先正式踢歐聯，曼聯已經直入分組賽，咁都可以笑人

淨係睇歐聯一條線？咁聯賽不如唔使踢啦

猁狗真係食屎 球迷係香港之恥
球隊係世界之恥

可唔可以唔好講到得獌會憎猁狗咁

狗話

無人想知你咩迷

無錯

你up乜9

兩者嘅關係？

笑你第6呀on9,淨係睇住有無歐聯踢呢樣野

自己聯想啦垃圾

好好笑wo on撚9

利狗真係好心摺埋啦
十年一冠仲衝岀嚟
論成績你同韋根比都係五五波

哦，所以熱刺都係韋根之流

自己柒左淨係識拖其他隊落水，縮返入你老母個閪啦

噓舒米高係on9之最

低質到 小學雞混戰

第六都有兩個盃捧下，仲直入歐聯tim，你吹撚漲？

波事春秋逐點反擊利迷論點，但班利迷又扮睇唔到，係咁重覆又重覆。

真係唔知睇緊啲乜

連續幾個show block user

所以未衝出黎柒，係度同佢再嘈冇意思。笑返佢轉頭就真

quote你嗰張圖就blk？

再睇返之前舒米高做左咩拖時間，總計參與比賽如下：

2：59接實古天奴遠射
3：26接應回傳，3秒內踢走個波
4：10接應回傳，first touch踢走個波
4：23回收對手長傳失誤，1秒內踢走個波
5：39接應回傳，2秒內踢走個波，被噓

亦即係話，喺被噓之前，舒米高係冇開過任何死球，亦冇做出過任何拖延時間嘅舉動，但已被身後利迷噓爆。加上後來舒米高無論開波開得快定慢，甚至只接應回傳解圍甚或任何情況下觸球，已經被噓到爆，亦印證被噓同拖延時間冇關係，遑論四強開波唔見得特別快但安然無恙嘅軒尼詩。

所以舒米高被噓嘅答案亦昭然若揭：因為老豆踢過曼聯。

咁做咩又唔噓飲水?佢曼聯青訓喎

小朋友咩

on9

放暑假

傻鳩 笑你咁多年都嬴唔撚到英超呀

呢個po好撚過癮

開始暴走了 反吧 學生們

廢波都有人反

入黎執骨

噓咪噓囉 有咩好嘈 寫信去足總投訴啦
好撚慘呀係度嘈

嘩屌真係好撚威wor 歐霸贏阿積士都可以拎黎講咁耐 喂訓醒未呀7頭 你估依家去到歐聯你隊西波仲好似上季咁7 邊隊會比人foul先

真呀依D垃圾杯我地利物浦都唔想要啦 上年入到決賽突登輸既

其實唔係好明點解琴晚不停boo舒米高，
一掂親波就boo。
現場睇R晒頭。

噓敵隊員撐自己隊波係咪唔得？
噓邊個係咪要問你老母？
唔撚gur嘅就一早俾錢入場噓班利狗啦

不了 我地做慣鍵盤戰士

乜有利j個亞洲英超盃咩
全部都係人地幫手打j 之後入利數

而家笑你地j個盃咩，笑你地猁柒、on9、低質，你明唔明阿！

萬惡猁為首

唔明

慢慢笑
班利狗一定好嬲

乜狗屎垃圾理由都可以拎岀黎屌
Boo對家球員都唔撚得
笑撚死

猁狗全部都無腦

你咁樣叫佢地點駁呀。。。。
佢地會選擇性失明架啦

咁又點 隊波踢法西球迷又西

上季你地睇d凌晨波應該個個訓撚著哂 隊波踢成咁

呢樣真
港超收你80/30
成班球員博老命認真踢比你睇
打氣聲又勁啲
港隊個氣氛更加唔洗講
幾千人氣勢仲勁過利狗四萬人

正評左樓主

Boo 舒米高d理由好撚好笑 因為佢老豆係49000 所以boo佢 佢老豆關佢撚事

班on9係球場噓沙夏先好笑

睇過Tyne-Wear, Manchester, North-West derby
鬼佬都唔會盲噓

某d利迷自以為團結，人地笑你肉酸咋
平時互相69，「瀨」傷嗰d不在話下

樓主一定係人才

我係獌狗 反猁=獌

成個post 都係酸味
咁又係既，上次獌狗黎香港成班靜到好似係屋企睇波咁

第2,3,4,6有咩分別？咪又係有歐聯踢 除非你拎英超啦 不過你地咁多年都未拎到，最撚慘係你地隻傳奇狗跣走左個冠軍

X迷真係好能羞家，縮返入老母個閪入邊啦
笑人真係好能低質

青訓既唔噓走去噓個無踢過曼既

噓敵隊員撐自己隊波係咪唔得？
噓邊個係咪要問你老母？
唔撚gur嘅就一早俾錢入場噓班利狗啦

根據一眾49000 concept 噓敵隊球員就係錯

老老實實舒米高成個trip都燥燥地唔係幾好心情,無乜笑容
無端端踢場波都比人boo,係咪谷住度氣先,利迷係咪過份先